大家覺得721係咪搞番東區遊行好啲？

而家見連登有人話冇遊行根本集唔到和理非，唔夠人。

不如照辦轉碗721係東區搞番當區遊行，又近又集到人，一定夠和理非，到時睇共識番唔番金鐘都仲得。

大家點睇，投下票。

希望本身班搞手都入嚟睇下風向。

定係大家覺得留番夜晚集會留力好過？

留力夜晚啦，真心嗰晚唔知搞到幾夜

留力

【極有用】金鐘逃生路線

巴打記得up vote #1 #2 #8 #13

搞到夜晚和理非一定走
聽日番工

大家諗住夜晚集到幾多人？

有冇人俾下意見

？